Brexit 正式啟動！！！

BBC Breaking News
The EU has received the letter from UK that will trigger Article 50 & formally begin the #Brexit process

bbc.in/2nzKvC9 #BrexitDay

UK formally begins two year process of leaving EU with letter triggering Article 50 of the Lisbon treaty

bbc.in/2nLlrsf #BrexitDay

【歷史時刻】英國向歐盟遞「分手信」 正式啟動脫歐

英國今日正式向歐盟發信表達脫歐意願，首相文翠珊按《里斯本條約》第50條啟動脫歐程序，英國駐歐盟大使巴羅（Tim Barrow）親手將信交予歐洲理事會主席圖斯克（Donald Tusk）。

英國啟動脫歐後，在接下來的48小時，圖斯克會向其餘27個歐盟成員國遞交談判指引草案，英國與歐盟將展開為期兩年談判。歐盟領袖將於4月29日召開特別高峯會，通過英國脫歐談判方針，估計要到5月中旬至月底才會真正與倫敦展開談判。

英國脫歐期間，國內政治難免有暗湧，蘇格蘭及北愛爾蘭在去年公投中支持留歐，蘇格蘭首席部長施雅晴有意推動第二次蘇獨公投，而目前北愛爾蘭因兩大黨籌組聯合政府失敗，陷入權力真空，國內矛盾令英國難以團結與歐盟談判。

Picture shows letter triggering Article 50 delivered to @eucopresident.

The #Brexit countdown begins

bbc.in/2nLlrsf #BrexitDay

封信內容

遊戲：「發動魔法咭，英國脫歐！ 」